我男朋友真係好似

依個emoji

Why

好qq

How QQ

Wrong 台